% LaTeX Main Document for Sebastian Mayrhofers Final Thesis 
% created 1 August 2023
% by Sebastian Mayrhofer (may also be called basti-debug)



\input{preamble.tex}  % Include Preamble File -> needed for all Settings of the Document 
\pagestyle{fancy}
\input{params.tex}

% HTL Header 

\lhead{\hspace{0.2cm} \includegraphics[height=1.04cm]{img/assets/htlr_logo.png}}
\chead{\textbf{HTBLuVA  Rankweil} 
	\\[0.05in]
	\footnotesize{\textit{Höhere Lehranstalt für Elektronik und Technische Informatik}}}
\rhead{\includegraphics[height=1.04cm]{img/assets/htl_logo.jpg} \hspace{0.2cm}}

\fancyfoot{} 




% Begin of document 
\begin{document}
	
	\begin{center}
		\textbf {\huge {\uppercase {diploma thesis}}}
		
		\par \textbf {\huge {\uppercase {\pjname}}}
		\vspace{0.3cm}
		\linebreak
		\includegraphics[frame, height=6cm]{img/assets/title_placeholder.png}
	\end{center}
	
	\vfill % damit der folgende am Blattende positioniert wird
	
	
	\begin{minipage}[t] {0.4\textwidth}
		\textbf{Team members:} \\
		\studentN \\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[t] {0.4\textwidth}
		\textbf{Supervisor:} \\		
		\supervisor \\
	\end{minipage}
	
	\par Rankweil, on the \PrintDate \\		
	
	\noindent\rule{\textwidth}{0.4pt}
	delivery note:
	\linebreak
	
	\begin{tabular}{p{7cm}C{6cm}}
		\hspace{1cm} DA original, on the \PrintDate & ........................................ \\ 
		& \supervisor \\ [2.5em]
		
		\hspace{1cm} DA digital, on the \PrintDate & ........................................ \\ 
		& \supervisor \\
	\end{tabular}
	
	
	% Empty Side
	\pagebreak
	\thispagestyle{empty}
	\cleardoublepage
	\pagebreak
	
	\SecAuth{\studentN} % festlegen der Verfasser dieses Kapitels
	
	\pagenumbering{Roman}
	\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}
	\fancyfoot[LO,RE]{\DADate~\textbar~\pjname~\textbar ~\@SecAuth}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} % anzeigen Separator-Strich in der Fußzeile (standardmäßig deaktiviert)
	
	\input{affirmation.tex}
	\pagebreak
	\input{abbreviations.tex}
	\pagebreak
	\input{acknowledgements.tex}
	\pagebreak
	
	
	
% Begin of mainline document 

	\part{used materials}
	\input{usedmat.tex}
	\part{Requirements}
	\input{prd.tex}
	\part{Developing Concept}
	\input{tabledesign.tex}
	\input{operationsconcept.tex}
	\input{softwareconcept.tex}
	\part{Technical Documentation}
	\input{website.tex}
	\input{meetinghubAPI.tex}
	\input{controler.tex}
	\input{lighting.tex}
	
	
	

	
\end{document}
